個人越來越負面，完全唔想再有任何感情

本身自摺開，明明唔想鍾意人覺得好煩，覺得拍拖一定會有辛苦痛苦嘅感覺，唔明點解人地鐘意我我就唔鐘意人，我鐘意嘅就唔鐘意我。但當我乜都唔再想擁有，就突然有個人出現對你好然後做啲嘢你覺得可以值得依賴下，然後開始上心，之後人地就話對自己冇感覺。成日諗點解人地對我好少少我就要咁上心呢？係咪因為自己不論友誼，感情方面係永遠付出嗰個，從來都感受唔到人地對我好

覺得自己好可卑，我真係好怕受傷好怕俾人呃，自己斬䌫明明好唔捨得但係人地根本唔care，然後情緒又變到唔太好，當同朋友玩嘅時候可以好開心，當唔開心嘅時候就不停諗起，想同朋友傾但冇深交嘅女仔fd,男仔就唔明白我感受，明明人地可能唔係對自己好好，自己就自行腦補佢好好。自己對人地上心就可以放低自己面子

我寧願自己一個，都唔想有感情，我唔鍾意估人地諗乜，唔鍾意有人日日揾自己，因為自己習慣左，人地一唔搵你，自己就亂諗嘢，經過一啲事甚至令我以後唔想再有任何感情，令我對所有嘢都睇到好負面。

相信自己一個會更好我諗，唔再需要經歷任何痛苦嘅感覺

對你好嗰啲你自己忽略姐

偏要揀啲假人去上心

唔覺得有人對自己好我真係每一日都覺得好痛苦成日諗好多嘢

搵人傾計囉
btw你自己唔行出舒適圈

巴打係咪迴避型
個人痴撚線咁矛盾到仆街

揾唔到人交心傾心事

驀然回首 那人卻在 燈火闌珊處

絲，有少少，以前俾人玩感情，同埋都係人地話唔鍾意自己俾人當水泡，之後變到完全唔相信感情，成日疑神疑鬼覺得人哋呃自己

我覺得自己一個總好過俾人hurt,我覺得我次次都唔會遇到好嘅

一模一樣
放心，無得救架

人哋同我講一定會搵到個好嘅，但我自己根本唔想再遇到，俾人hurt嘅感覺太痛苦，唔明點解友誼上感情上次次都係咁

I would feel the same

緣份呢家嘢，好難講。有時候妳點求都好，都唔會黎。到妳想放棄嘅時候，又突然到。

網友係最佳選擇又唔會爆你嘢

可以點

626出嚟大把朋友，只要你想

只要你肯行出第一步，總會走出痛苦，唔好俾自己獨處太多，識啲樂觀嘅朋友陪你遊山玩水，你好快就會走出情傷

你嘅世界唔係得愛情，仲有好多嘢嫁

哈哈連人都唔想揾頽到，平時已經成日已讀人因為冇動力覆人機

好難，太易信人

Lm

同你講果個人根本就唔係呢個性格，無呢啲經歷，所以呢啲大家都明，只係流於表面既鼓勵
其實世界上搵到個好既人一齊行落去既機會唔係想像中咁高，亦都有好多人一世都搵唔到個啱既人
接受左呢樣野反而會好過啲

我都想，我唔係香港，我係外國已經努力痴傳單俾鬼佬睇，加油啊你地，我會喺個邊盡我一分綿力

你搵醫生睇下好
😂但係你有心機覆連登都唔覆人 搞笑
覆呢度同覆人一樣心力 但係覆呢度唔係長線投資覆人用一樣精力但係好大機會有穩定關係 無論友情定其他

好難626識到人 多數一面之緣

我開始接受緊，大家互相鍾意真係好難，更何況唔係個個真係擺個心出嚟每一日都情緒波動好多

唔想長線投資因為唔想同人建立依頼關係

Take a year off and travel around the world. Do things that you enjoy and buy things that you do.

Buy things that you love*
Typo

我都係，但我讀緊書學費好貴

你問題 建立關係唔等於全心投入
你依賴係因為你完全將自己擺曬落去無其他生活 咪依賴
不過其實咁都唔係大問題 如果你搵到個真係好可靠好值得依賴就唔同講法

同感呀絲打

膽小鬼連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷。有時也會被幸福所傷。

諗清楚自己係咪想一個人先。
覺得一個人係可以習慣，但未必係每個人想要。

我覺得最近情緒似有少少問題最近經歷左啲嘢之後，令自己越來越封閉，下下諗嘢諗到好worst

我覺得好痛苦，一直釋懷唔到

冇得自己簡有時候兩個做係好開心但自己總係受傷，久而久之變到寜願冇對象

無對象係常態先啱，你係咪搞錯啲嘢

因為好驚好驚再付出真心相信人之後俾人飛 所以我決定要練習一個人

我完全一樣，屈住屈住有時好嬲有時好唔開心，越諗越多，人地俾唔到意見，點解受傷永遠係自己，點解明明唔鍾意自己係要做咁多嘢

即係我想自己一個嘅時候，身邊總會出現啲人，但冇一個對自己好，所以以後想冇對象自己一個人

受傷咪受傷，保護自己，唔好次次重傷就得啦。

如果係咁容易就好

休息一排先，再諗下上次點解咁失策

個心結仲係度，過左一個月仲不停諗，發夢都夢到自己為嗰樣嘢唔開心，一個月完全冇沖淡我痛苦嘅感覺

澳洲仔咁型都無feel咩

有故聽？

有咩心事我可以聽呀, 唔方便喺度講可以留TG。我都好想聽下你既故事, 究竟係咩事令你份人咁負面?

真

你留？

又見到你假膠

真係150？

講到好似打機咁，哈哈我每一日都過得好痛苦好多謝佢

認真post

係

認真小妹係真毒

改名未

150絲 （真毒）

正

係 快改 同我情侶名

我留啊，我tg有問題

從來都冇人識欣賞

好啦

有女朋友了

其實自己一個更開心

改唔到，可惜了

又畀人呃💔💔

So sad so hurt... seems like i cant love again

扮乜，明明好享受

if u cant get her, kill her

同樓主都差唔多情況
我都想聽下咩事，介唔介意加個TG講埋俾我聽
大家圍爐取暖

做乜

享受乜痴線

咩事咁多分身雞腸人

可以

看破紅塵既第一步

一樣自摺思考型，有過一個好愛既女朋友，佢對我好好，我都對佢好好，對對方係可以好過對自己，性格又夾，一齊左三年，最後佢突然話我地似朋友，所以分左手

冇人知道可唔可以一直拖落去架，就算2個人都付出所有去愛，可能最後都會因為好簡單既原因分開

我接受到自己一個人，但如果面前真係出現一個我覺得合適既人，我會繼續all in去試，失敗左最多咪又再自己一個

19歲已經看破紅塵真可卑

但抽離太痛苦，依頼人冇左好辛苦，自己屈住忍住唔去揾

過幾年就好放心

搵我

呢個階段我都經歷過，真係好難受，想搵但唔可以搵，不過要記住時間真係好有用，我都冇諗過自己咁快好左咁多

同多d人講啦，真係好大幫助

希望

但佢地俾唔到意見，冇人明白我

戒咗好多年

年少多好
可能會變151唔好放棄
好似可以高到21

如果你去到22都仲有問題就真係要解決

點戒

我已經好痛苦，宜家解決唔到

唔好諗 逃避所有你在意嘅人同事

絲打你個人係外國
不如多啲打畀屋企人傾吓計
最信任得嘅都係父母

放係朋友愛情嘅比重應該要少啲
放多啲比重係興趣屋企人到
冇咁在乎就冇咁痛

試吓係到傾吓？
真真假假幾多由你寫
冇人會知你係邊個
我當初都係靠連登傾計走過嚟

咁你唔當佢一個問題先
識下朋友先
大多幾年出埋社會
大個左睇法就唔同 先再搵對像拍拖
識朋友負擔無咁大

但就係平時冇嘢諗搞到日日諗起

父母傾唔到個種事我係頹香港fd都冇揾